支持拜登競選 眾工會悔不當初

Insulting and disappointing’: Unions show signs of voter remorse after Biden reality sinks in

Several unions that eagerly endorsed President Joe Biden during the 2020 presidential election are now learning the hard way what it means to support Democrat policies.

A total of 42,000 jobs were expected to be filled once the pipeline was completed.

“In revoking this permit, the Biden Administration has chosen to listen to the voices of fringe activists instead of union members and the American consumer on Day 1,” Mark McManus, the president of the United Association of Union Plumbers and Pipefitters said in a statement Thursday.

“Sadly, the Biden Administration has now put thousands of union workers out of work. For the average American family, it means energy costs will go up and communities will no longer see the local investments that come with pipeline construction.”

But the problem is that the union endorsed Biden last year and repeatedly promoted his agenda:

邊會有資本家支持既左派架講真

關鍵係成班普通打工仔幫CHINA JOE身後跨國企業護教
未夠48小時比人賣左

好有香港人feel
投完泛民之後佢地大白象投贊成
仲被外國覺得香港好民主、香港人好需要呢班政棍

有無咁快識講呢d

感謝登伯一上台就快手簽紙取消咁多職位

支持加速師登爺

你話老一輩只係要一國兩制都算，後生一輩又話本土唔認自己中國人都支持民主黨，但民主黨政治理念係香港是中國不可分割的一部分，同話關心中國，作為中國人民的一分子，香港人有權利及責任去參與及評議國家事務。

BIg Tech好撚支持架
留明睇佢地俾人共產

講左叫得民主黨都係一鳩樣

回力鏢

一早講過做票做咁 都要撐民主黨
你地承認得 一個違反哂選舉精神既結果
就要接受 你地承認既人既所作所為

美國亂鳩啦，重邊有分左、右呀，左派都聯合到big tech啦、上世紀係世仇來

大家要明支持民主黨班撚屌係咩人

香港JOEY SIU 支持美國警察殺示威者,因班人憎非和理非(左癌只同政要打卡消失於示威現場)

美國左癌係中產家庭大學生/屋企人養(我支持JOE所有朋友都話我GOOD MAN,反正CUT 美加工程炒藍領關班我屁事)... 出左身班人就唔少撈IT, IT係民主黨勢力範圍

其實現在暫時轉向反民主黨的人只有基層
1 因為JOE玩到糖尿病藥加價頂唔到,長期病要KEEP住食一世

2JOE非法移民新政,JOE話暫時唔會再踢非法移民走,已經扣押左的即放(就算已犯輕微刑事案),富豪區就話大把人保護, 基層區就會明顯治安差/非法移民分福利/搶工

而JOE新政話要幫非法移民獲得身份,係鼓勵更多非法移民衝擊美國
---------------

簡單講民主黨支持者係支持共燈開CHEAT,因憎侵同覺得燒唔到自己
但現在班民主黨草根支持者感覺到地獄火的高溫

加稅同最低工資，中產同small business咪一樣pk

加拿大安省就係咁當年自由黨係咁加稅同每年加最低人工，結果自由黨輸剩幾席

美國唔會有呢個問題下次民主黨議席創新高

你講得無錯
但中產有資產防守力強少少

基層真係一個小浪都死

蠢人咁快就受到懲罰，正！
有排你哋受呀！柒頭！

取消咁多職位其實有咩用呢
美國人其實好重視經濟
(左膠例外)

全世界人都重視經濟
係就係大把人係美國傳香港警魔惡行
但從來大家最關心係飯碗問題,因為最貼身

左膠咪就係食屋企,離地中產
美國民主黨都有班窮人支持者覺得模仿左膠講野就升到社會地位,同中國帝吧小粉紅辱罵完香港人就覺得自己係高幹一樣

抵撚死

十年前左膠佔領華爾街
十年後左膠同華爾街同一陣線反侵

取消咁多職位
只會比人感覺
拜登只會服務好食懶離地左膠
唔理基層死活

拜登戰鬥力驚人,打9美國佬仲勁過侵郁支那果陣
快狠準

當日我話拜登上場美國人奶硬野
時事台有班垃圾香港人(自稱有美國工作簽證)叫我唔撚識美國政治就收聲WOR

講錯野就潛水扮盲,無責任心